msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: joomla-official-sites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-17 15:17-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-17 16:27-0400\n"
"Last-Translator: Joomla <crowdin@community.joomla.org>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: joomla-official-sites\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /Joomla! Issue Tracker Website/cli-cli_en.po\n"
"Language: zh_TW\n"

#: /cli/Application/Application.php:113
msgid "Be quiet - suppress output."
msgstr "安靜 - 抑制輸出。"

#: /cli/Application/Application.php:118
msgid "Verbose output for debugging purpose."
msgstr "詳細的輸出作為除錯用途。"

#: /cli/Application/Application.php:123
msgid "Suppress ANSI colours on unsupported terminals."
msgstr "不使用 ANSI 色彩在不支援的終端機上。"

#: /cli/Application/Application.php:128
msgid "Optionally log output to the specified log file."
msgstr "選擇性的把日誌輸出到指定的日誌檔。"

#: /cli/Application/Application.php:133
msgid "Set the language used by the application."
msgstr "選擇應用程式使用的語言。"

#: /cli/Application/Application.php:160
msgid "Joomla! Tracker CLI Application"
msgstr "Joomla! 追蹤器 CLI 應用程式"

#: /cli/Application/Application.php:181
#, php-format
msgid "Invalid command: %s"
msgstr "無效的指令：%s"

#: /cli/Application/Application.php:188
msgid "Did you mean one of this?"
msgstr "您是說這個嗎？"

#: /cli/Application/Application.php:219
msgid "Process aborted."
msgstr "取消操作。"

#: /cli/Application/Application.php:226
#, php-format
msgid "Execution time: <b>%d sec.</b>"
msgstr "執行時間：<b>%d 秒。</b>"

#: /cli/Application/Application.php:388
#, php-format
msgid "The argument \"%s\" is not recognized."
msgstr "無法辨識「%s」參數。"

#: /cli/Application/Application.php:425
msgid "GitHub rate limit:..."
msgstr "GitHub 速率限制:......"

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:27
msgid "Clear all cache stores."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:39
msgid "Clearing All Cache Stores"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:54
msgid "All cache stores have been cleared."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:29
msgid "Clear the application cache."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:41
msgid "Clear Application Cache"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:48
msgid "The application cache has been cleared."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:52
msgid "There was an error clearing the application cache."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Clear.php:27
msgid "This will clear things."
msgstr "這會清除一些東西。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:29
msgid "Clear the g11n language directory."
msgstr "清除 g11n 語言資料夾。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:41
msgid "Clear g11n Cache Directory"
msgstr "清除 g11n 快取資料夾。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:48
msgid "The g11n cache directory has been cleared."
msgstr "g11n 快取資料夾已成功清除。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:30
msgid "Clear the Twig cache."
msgstr "清除 Twig 快取。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:42
msgid "Clear Twig Cache Directory"
msgstr "清除 Twig 快取資料夾。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:46
msgid "Twig caching is not enabled."
msgstr "Twig 快取機制未開啟。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:64
msgid "The Twig cache directory has been cleared."
msgstr "Twig 快取資料夾已成功清除。"

#: /cli/Application/Command/Database/Database.php:27
msgid "This will track the database status."
msgstr "這會追蹤資料庫的狀態。"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:29
msgid "Migrate the database schema to a newer version."
msgstr "遷移資料庫架構到較新的版本。"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:34
msgid "Apply a specific database version."
msgstr "套用特定的資料庫版本。"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:48
msgid "Database Migrations: Migrate"
msgstr "資料庫移轉：移轉"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:68
#, php-format
msgid "Error migrating database: %s"
msgstr "移轉資料庫過程中發生錯誤：%s"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:78
msgid "Database migrated to latest version."
msgstr "資料庫已移轉至最新版本。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:27
msgid "Check the database migration status."
msgstr "檢查資料庫移轉的狀態。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:39
msgid "Database Migrations: Check Status"
msgstr "資料庫移轉：檢查狀態"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:48
msgid "Your database is up-to-date."
msgstr "您的資料庫是最新的。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:56
#, php-format
msgid "Your database is not up-to-date. You are missing one migration."
msgid_plural "Your database is not up-to-date. You are missing %d migrations."
msgstr[0] "您的資料庫是最新的。不過您錯過 %d 移轉。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:65
#, php-format
msgid "Current Version: %1$s"
msgstr "目前版本：%1$s"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:66
#, php-format
msgid "Latest Version: %1$s"
msgstr "最新版本：%1$s"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:68
#, php-format
msgid "To update, run the %1$s command."
msgstr "欲更新，請執行 %1$s 指令。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:45
msgid "Backup language files to a given folder."
msgstr "備份語言檔案到指定的資料夾。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:50
msgid "Export also language template files."
msgstr "也輸出語言範例檔案。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:81
msgid "Export language files"
msgstr "輸出語言檔案"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:84
msgid "Start exporting language files."
msgstr "開始輸出語言檔案。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:87
#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:56
#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:67
#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:83
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:61
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:62
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:96
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:50
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:52
#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:59
#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:106
#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:91
#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:138
#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:115
#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:133
#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:124
#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:74
#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:60
#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:86
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:69
msgid "Finished."
msgstr "完成。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:133
#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:139
msgid "Processing %domain% %extension%... "
msgstr "正在處理 %domain% %extension%...... "

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:29
msgid "Retrieve avatar images from GitHub."
msgstr "從 GitHub 檢索大頭貼照。"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:50
msgid "Retrieve Avatars"
msgstr "檢索大頭貼照"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:52
msgid "Start retrieving Avatars."
msgstr "開始檢索大頭貼照"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:81
#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:87
msgid "No users found in database."
msgstr "沒有在資料庫找到任何使用者。"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:87
#, php-format
msgid "Processing avatars for one user."
msgid_plural "Processing avatars for %d users."
msgstr[0] "正在幫 %d 使用者處理大頭貼照。"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:113
#, php-format
msgid "User avatar already fetched for user %s"
msgstr "已經抓取到了 %s 使用者的大頭貼"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:122
#, php-format
msgid "Fetching avatar for user: %s"
msgstr "為 %s 使用者抓取大頭貼"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:134
#, php-format
msgid "Copy default image for user: %s"
msgstr "為 %s 使用者複製預設圖片"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:151
#, php-format
msgid "Added one new user avatar"
msgid_plural "Added %d new user avatars"
msgstr[0] "新增 %d 個新使用者的大頭貼照"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:29
msgid "Retrieve a list of project tags from GitHub and show their installed versions."
msgstr "自 GitHub 檢索專案標籤列表並顯示其安裝的版本。"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:35
msgid "Show all tags or only the most recent."
msgstr "顯示所有標籤或只有最近使用過的標籤。"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:50
msgid "Retrieve Composer tags"
msgstr "檢索 Composer 標籤"

#. TRANSLATORS: %s refers to a file system path.
#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:59
#, php-format
msgid "Can not read the packages file at %s"
msgstr "無法讀取在 %s 的套件檔"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:62
msgid "Start getting Composer tags."
msgstr "開始取得 Composer 標籤。"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:104
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:121
#, php-format
msgid "Installed: %s"
msgstr "已安裝：%s"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:74
msgid "Retrieve Information from various sources."
msgstr "從多個來源取得資訊。"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:80
#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:66
#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:62
msgid "Process the project with the given ID."
msgstr "以提供的 ID 處理專案。"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:86
#: /cli/Application/Command/Make/Make.php:41
#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:68
msgid "Don't use a progress bar."
msgstr "請不要使用進度條。"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:49
msgid "Retrieve language files."
msgstr "取得語言檔案"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:54
msgid "Optionally specify a single language to fetch."
msgstr "可選擇指定單一的語言取得。"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:60
#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:51
msgid "The translation service provider to use."
msgstr "使用的翻譯服務。"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:74
msgid "Get Translations"
msgstr "取得翻譯"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:79
msgid "Start fetching translations."
msgstr "開始抓取翻譯。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:68
msgid "Get the whole project info from GitHub, including issues and issue comments."
msgstr "從 GitHub 取得有關於專案的所有資訊，包括問題以及問題的註解。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:74
msgid "Process all issues."
msgstr "處理所有問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:80
msgid "<n> Process only a single issue."
msgstr "<n> 作業僅有單一問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:86
msgid "<n> First issue to process."
msgstr "<n> 首先要處理的問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:92
msgid "<n> Last issue to process."
msgstr "<n> 最後才處理的問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:98
msgid "Force an update even if the issue has not changed."
msgstr "就算問題沒有被更改，也強制更新。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:112
msgid "Retrieve Project"
msgstr "檢索專案"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:114
msgid "Bulk Start retrieve Project"
msgstr "啟動大量檢索專案"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:124
msgid "Updating project info for project: %user%/%project%"
msgstr "更新專案的專案資訊： %user%/%project%"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:135
msgid "Bulk Finished"
msgstr "批量完成"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:308
msgid "GitHub issues to process?"
msgstr "GitHub 問題要處理？"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:310
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:128
msgid "All"
msgstr "所有"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:311
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:312
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:131
msgid "Select: "
msgstr "選擇： "

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:319
msgid "Enter the first GitHub issue ID to process (from):"
msgstr "輸入第一個 GitHub 問題 ID 以處理 (自)："

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:323
msgid "Enter the latest GitHub issue ID to process (to):"
msgstr "輸入最後一個 GitHub 問題 ID 以處理 (至)："

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:41
msgid "Retrieve comments from GitHub."
msgstr "從 GitHub 檢索註解。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:53
msgid "Retrieve Comments"
msgstr "檢索註解"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:55
msgid "Start retrieve Comments"
msgstr "開始檢索註解"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:97
#, php-format
msgid "Fetching comments for <b>one</b> modified issue from GitHub..."
msgid_plural "Fetching comments for <b>%d</b> modified issues from GitHub..."
msgstr[0] "自 GitHub 獲取予 <b>%d</b> 修改問題的回應..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:167
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:168
msgid "Everything is up to date."
msgstr "全部都是最新的！"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:181
#, php-format
msgid "Processing comments for one modified issue..."
msgid_plural "Processing comments for %d modified issues..."
msgstr[0] "處理予 %d 修改問題的回應..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:210
#, php-format
msgid "No comments for issue # %d"
msgstr "沒有給問題 # %d 的回應"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:219
#, php-format
msgid "Processing one comment for issue # %2$d (%3$d/%4$d)"
msgid_plural "Processing %1$d comments for issue # %2$d (%3$d/%4$d)"
msgstr[0] "處理問題 # %2$d (%3$d/%4$d) 的 %1$d 回應中"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:331
#, php-format
msgid "%1$d added, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "%1$d 增加，%2$d 更新，%3$d 刪除。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:352
msgid "Getting issue comments."
msgstr "取得問題的回應。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:381
msgid "Deleting issues comments."
msgstr "刪除問題的回應。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:42
msgid "Retrieve issue events from GitHub."
msgstr "自 GitHub 檢索問題事件。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:54
msgid "Retrieve Events"
msgstr "檢索事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:56
msgid "Start retrieve Events"
msgstr "開始檢索事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:98
#, php-format
msgid "Fetch events for one issue from GitHub..."
msgid_plural "Fetch events for <b>%d</b> issues from GitHub..."
msgstr[0] "自 GitHub 獲取予 <b>%d</b> 問題的事件..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:178
msgid "Adding events to the database..."
msgstr "增加事件至資料庫..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:328
#, php-format
msgid "Added %d new issue events to the database"
msgstr "向資料庫添加了 %d 个新問題事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:71
msgid "<n> Process only an issue of given status."
msgstr "<n> 只處理給定狀態的問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:75
msgid "Retrieve issues from GitHub."
msgstr "從 GitHub 檢索問題。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:87
msgid "Retrieve Issues"
msgstr "檢索問題"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:89
msgid "Start retrieve Issues"
msgstr "開始檢索問題"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:126
msgid "Select GitHub issues status?"
msgstr "選擇 GitHub 問題狀態？"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:129
msgid "Open"
msgstr "已開啟"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:130
msgid "Closed"
msgstr "已結案"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:160
#, php-format
msgid "Retrieving <b>%s</b> items from GitHub..."
msgstr "正在從 GitHub 檢索 <b>%s </b> 項目..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:222
#, php-format
msgid "Retrieved <b>1</b> item from GitHub."
msgid_plural "Retrieved <b>%d</b> items from GitHub."
msgstr[0] "從 GitHub 檢索到 <b>%d </b> 項目。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:258
msgid "Adding issues to the database..."
msgstr "增加問題至資料庫..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:470
#, php-format
msgid "<ok>%1$d added, %2$d updated.</ok>"
msgstr "<ok>%1$d 增加，%2$d 更新。</ok>"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:31
msgid "Retrieve project labels from GitHub."
msgstr "自 GitHub 中檢索專案標籤。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:43
msgid "Retrieve Labels"
msgstr "檢索標籤"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:45
msgid "Start retrieve Labels"
msgstr "開始檢索標籤"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:62
msgid "Fetching labels..."
msgstr "獲取標籤中..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:141
#, php-format
msgid "Labels: %1$d new, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "標籤: %1$d 新增，%2$d 更新，%3$d 刪除。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:33
msgid "Retrieve project milestones from GitHub."
msgstr "從 GitHub 檢索專案版本。"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:45
msgid "Retrieve Milestones"
msgstr "檢索版本"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:47
msgid "Start retrieving Milestones"
msgstr "開始檢索版本"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:64
msgid "Fetching milestones..."
msgstr "抓取版本..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:151
#, php-format
msgid "Milestones: %1$d new, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "版本：%1$d 最新、%2$d 已更新、%3$d 已刪除"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:32
msgid "Retrieve user info from GitHub."
msgstr "從 GitHub 檢索使用者資訊。"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:53
msgid "Retrieve Users"
msgstr "檢索使用者"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:55
msgid "Start retrieving Users."
msgstr "開始檢索使用者。"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:93
#, php-format
msgid "Getting user info for one user."
msgid_plural "Getting user info for %d users."
msgstr[0] "為 %d 使用者取得使用者資訊。"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:115
#, php-format
msgid "Fetching User Info for user: %s"
msgstr "為 %s 抓取使用者資訊"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:139
msgid "User information has been refreshed."
msgstr "使用者資訊已更新"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:39
msgid "Displays helpful information"
msgstr "顯示有幫助的資訊"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
#, php-format
msgid "<b>Usage</b>: %s"
msgstr "<b>使用量</b>：%s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:94
msgid "command"
msgstr "指令"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
msgid "options"
msgstr "選項"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:78
msgid "Available commands:"
msgstr "可用的指令："

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:94
#, php-format
msgid "<b>For more information use</b>: %s"
msgstr "<b>有關詳細資訊，使用</b>: %s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:101
msgid "Application command <opt>options</opt>"
msgstr "應用程式指令<opt>選項</opt>"

#. TRANSLATORS: %s refers to a command name
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:125
#, php-format
msgid "Unknown: %s"
msgstr "未知的：%s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:135
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:233
#, php-format
msgid "Command: %s"
msgstr "指令：%s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:135
msgid "action"
msgstr "動作"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:142
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:165
msgid "Available options:"
msgstr "可用的選項："

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:153
msgid "Available <cmd>actions</cmd>:"
msgstr "可用<cmd>的動作</cmd>︰"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:37
msgid "Install the application."
msgstr "安裝應用程式。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:42
msgid "Reinstall the application (without confirmation)"
msgstr "重新安裝應用程式（不需要驗證）"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:59
msgid "Installer"
msgstr "安裝程式"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:71
msgid "WARNING: A database has been found!"
msgstr "警告：有個資料庫被發現了！！"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:73
msgid "Do you want to reinstall?"
msgstr "您想要重新安裝嗎？"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:75
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:76
msgid "No"
msgstr "不要"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:78
msgid "Select:"
msgstr "選擇："

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:98
msgid "No database found."
msgstr "沒有找到資料庫。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:99
msgid "Creating the database..."
msgstr "正在建立資料庫......"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:118
msgid "Installation has been completed successfully."
msgstr "安裝成功。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:132
msgid "Removing existing tables..."
msgstr "正在移除存在的資料表......"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:178
#, php-format
msgid "Install SQL file for %s not found."
msgstr "找不到給 %s 的 SQL 安裝檔案。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:185
msgid "SQL file corrupted."
msgstr "SQL 檔案損壞。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:188
#, php-format
msgid "Creating tables from file %s"
msgstr "從 %s 檔案建立資料表"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:51
msgid "Generate autocomplete files."
msgstr "產生自動完成檔案"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:56
#, php-format
msgid "The type of auto complete file (currently supported: %s)."
msgstr "自動完成檔案的類型 (當前支援：%s)。"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:62
msgid "Echo the output instead of writing it to a file."
msgstr "回顯輸出取代寫入檔案。"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:76
msgid "Make Auto complete"
msgstr "製作自動完成"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:90
#, php-format
msgid "Invalid type supplied. Valid types are: %s"
msgstr "這是無效格式。有效的格式包括：%s"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:178
#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:244
msgid "File has been written to: %path%"
msgstr "檔案已成功寫入至：%path%"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:40
msgid "Graph visualisation for your project's composer.json and its dependencies."
msgstr "為你專案的 composer.json 及其相依性圖形視覺化。"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:46
#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:57
msgid "Write output to a file."
msgstr "輸入寫入檔案。"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:52
msgid "The image type."
msgstr "圖片類型"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:66
msgid "Make Composer graph"
msgstr "製作 Composer 圖像"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:102
msgid "The graph has been created."
msgstr "圖像已建立。"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:140
#, php-format
msgid "The file has been written to %s"
msgstr "檔案已經被寫入到 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:157
#, php-format
msgid "Format has been set to %s"
msgstr "格式已經設定成 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:27
msgid "Generate class doc blocks for Table classes"
msgstr "為表格類別產生類別文件區塊"

#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:39
msgid "Make Table Comments"
msgstr "製作表格回應"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:52
msgid "Create and update a dependency file."
msgstr "建立和更新一個獨立的檔案"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:128
#, php-format
msgid "Writing contents to: %s"
msgstr "寫入內容至：%s"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:271
msgid "Language file not found: %tag%, %extension%, %domain%"
msgstr "找不到語言檔案：%tag%, %extension%, %domain%"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:29
msgid "Compile documentation using GitHub Flavored Markdown"
msgstr "用 GitHub 樣式的 Markdown 語法來編譯文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:41
msgid "Make Documentation"
msgstr "製作文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:63
#, php-format
msgid "Compiling documentation in: %s"
msgstr "正在 %s 編譯文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:36
msgid "Create and update language files."
msgstr "建立和更新語言檔案"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:41
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:53
msgid "Process only this extension"
msgstr "僅處理此擴充套件"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:56
msgid "Make Language files"
msgstr "建立語言檔案"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:150
#, php-format
msgid "Processing: %1$s %2$s %3$s"
msgstr "正在處理：%1$s %2$s %3$s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:159
#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:84
msgid "The file does not have UNIX style line endings!"
msgstr "這個檔案沒有 UNIX 樣式的結尾！"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:167
msgid "Creating language file..."
msgstr "正在建立語言檔案..."

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:206
msgid "The language file has been created"
msgstr "語言檔案已成功建立"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:211
msgid "Updating language file..."
msgstr "正在更新語言檔案..."

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:48
msgid "Create language file templates."
msgstr "建立語言檔案範本。"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:69
msgid "Make Language templates"
msgstr "創造語言檔案範本"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:90
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:103
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:116
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:135
#, php-format
msgid "Processing: %1$s %2$s"
msgstr "正在處理：%1$s %2$s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:161
#, php-format
msgid "Processing App: %s"
msgstr "正在處理應用程式：%s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:338
msgid "Your template has been created"
msgstr "您的範本已經建立完成"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:34
msgid "Full path to the combined image file."
msgstr "合併影像檔的完整路徑。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:40
msgid "Full path to the CSS file."
msgstr "CSS 檔案的完整路徑。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:44
msgid "Compile multiple images into a big one (CSS spriting)."
msgstr "編譯多個圖片成一個大圖片 (CSS spriting)。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:56
msgid "Compile Language flag images"
msgstr "編譯語言旗幟圖片"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:113
#, php-format
msgid "Generating the combined image for %1$d flag images in %2$s"
msgstr "在 %2$s 中產生給 %1$d 標誌圖像的組合圖像"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:119
#, php-format
msgid "Writing the CSS file to %s"
msgstr "寫入 CSS 檔案至 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Make.php:36
msgid "The make engine"
msgstr "製造引擎"

#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:35
msgid "Generate repository information."
msgstr "產生程式庫的資訊。"

#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:51
msgid "Generate repository information"
msgstr "產生程式庫的資訊"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:29
msgid "Run PHP CodeSniffer tests."
msgstr "運作 PHP CodeSniffer 測試。"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:42
msgid "Test Checkstyle"
msgstr "測試 Checkstyle"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:64
#, php-format
msgid "Finished with one error"
msgid_plural "Finished with %d errors"
msgstr[0] "已完成，但發現 %d 個錯誤"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:65
#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:56
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: /cli/Application/Command/Test/Copypaste.php:30
msgid "Run Copy/Paste Detector (CPD) for PHP code."
msgstr "執行 PHP 代碼的 Copy/Paste Detector (CPD)。"

#: /cli/Application/Command/Test/Copypaste.php:43
msgid "Run Copy/Paste Detector"
msgstr "執行 Run Copy/Paste Detector"

#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:61
msgid "Tests web hooks"
msgstr "測試 web hooks"

#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:81
msgid "Test Hooks"
msgstr "測試 Hooks"

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:33
#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:46
msgid "Check language files"
msgstr "檢查語言檔案"

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:109
msgid "There have been errors."
msgstr "這裡已有錯誤。"

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:110
msgid "Language file syntax OK"
msgstr "語言檔案語法 OK"

#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:30
msgid "Run Lines Of Code (LOC) for PHP code."
msgstr "為 PHP 代碼執行 Line Of Code (LOC)。"

#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:43
msgid "Run PHP Lines Of Code"
msgstr "執行 PHP 程式碼"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:29
msgid "Run PHPUnit tests."
msgstr "執行 PHPUnit 測試。"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:41
msgid "Test PHPUnit"
msgstr "測試 PHPUnit"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:55
msgid "Finished with errors."
msgstr "完成，帶有錯誤。"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:27
msgid "Run all tests"
msgstr "執行所有測試"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:39
msgid "Test Suite"
msgstr "測試套件"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:66
msgid "Test Suite Finished with errors."
msgstr "測試套件已完成，但伴隨錯誤。"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:67
msgid "Test Suite Finished."
msgstr "測試套件已完成。"

#: /cli/Application/Command/Test/Test.php:35
msgid "The test engine"
msgstr "測試引擎"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:235
#, php-format
msgid "Missing option for command: %s"
msgstr "命令缺少選項：%s"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:236
msgid "Please use one of the following :"
msgstr "請用以下其中一個："

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:348
msgid "Available projects:"
msgstr "可用的專案："

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:366
msgid "Select a project:"
msgstr "選擇一個專案："

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:372
msgid "Aborted"
msgstr "已終止"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:377
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:396
msgid "Invalid project"
msgstr "無效的專案"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:400
#, php-format
msgid "Processing project: %s"
msgstr "正在處理專案：%s"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:431
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:433
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "發生未知的錯誤"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:46
msgid "Updates language files on a translation service."
msgstr "使用翻譯服務更新語言檔案。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:57
msgid "Flag if resources should be created."
msgstr "如果應建立資源則標記。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:63
msgid "Flag if translations should be uploaded."
msgstr "如果翻譯檔需要上傳，請使用標記。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:77
msgid "Update Translations"
msgstr "更新翻譯"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:35
msgid "Updates selected information for pull requests on GitHub for a specified project."
msgstr "更新 GitHub 上指定專案請求的選定資訊。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:47
msgid "Update Pull Requests"
msgstr "更新要求"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:49
msgid "Start Updating Project"
msgstr "開始上傳專案"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:59
#, php-format
msgid "Updating pull requests for project: %s/%s"
msgstr "更新專案的請求: %s/%s"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:101
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d has been closed because it is a pull targeting Joomla! 2.5."
msgstr "GitHub 專案 %s/%s #%d 已經關閉，因為指向 Joomla! 2.5。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:114
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:238
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:285
#, php-format
msgid "The %s/%s project is not supported by this command at this time."
msgstr "%s/%s 專案在此時不支援此命令。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:201
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d already has the %s label."
msgstr "GitHub 項目 %s/%s #%d 已有 %s 標籤。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:220
#, php-format
msgid "Adding %s label to %s/%s #%d"
msgstr "增加 %s 標籤至 %s/%s #%d"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:272
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d has had its merge status set to \"error\"."
msgstr "GitHub 項目 %s/%s #%d 有其合併狀態設置為「錯誤」。"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:33
msgid "Updates the local installation to either a specified version or latest git HEAD for the active branch"
msgstr "更新本地安裝至指定版本或給活動分支的最新 git HEAD"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:38
msgid "An optional version number to update to."
msgstr "更新的可選版號"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:76
msgid "Installing current Composer dependencies and regenerating autoloader"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:56
msgid "Used to update resources"
msgstr "用於更新資源"

#: /cli/tracker.php:101 /cli/tracker.php:133
#, php-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "錯誤：%s"

#: /cli/tracker.php:103 /cli/tracker.php:135
msgid "Call stack:"
msgstr "呼叫堆疊:"

